有線新聞部高層大執位 英文台女主播上位做阿頭

繼Now新聞部出現人事變動後，有線電視新聞部亦出現高層人事變動。新聞部負責人、人稱「大馮」的馮德雄下午發通知給員工，指自己下周一起轉任顧問，新聞部英文台主管Edna Tse(謝燕娜)升副總經理，主管新聞部。

馮德雄發的短訊通知如下：
「各位，有一個消息要同大家講。下星期一開始，阿馮不會再處理新聞部的事，會轉為顧問。Edna，會升任為Deputy General Manager，主理新聞部。至於其他人事變動，一陣5、6點，公司會有通告。」

據了解，現時任職有線其他部門的兩位資深新聞界人李臻、陳興昌將調往新聞部新老細謝燕娜旗下，出任新聞總監。陳興昌曾任亞視新聞部主管，而李臻轉職到有線前，是Now的著名新聞主播。

行內對謝燕娜不是太熟悉，其實她有豐富的電視新聞經驗，2000年已加入亞視新聞部，參與英文台採訪工作。她在澳洲新南威爾斯以大眾傳播系聞名的查爾斯史都華大學商學系畢業，在亞視新聞工作期間，主要擔任亞洲電視國際台晚間7時30分時段的新聞報導員，中、英文皆精通的Edna偶然會兼任亞洲電視本港台的天氣報告員。

2007年1月28日，謝燕娜轉職香港電台英語新聞部。2012年5月，謝燕娜返回亞視新聞，之後升任英語新聞部採訪主任。2018年謝燕娜轉投有線新聞，擔任香港國際財經台英語新聞主管。

source: 頭條

唔講都唔知有線有英文台

趙應春走咗之後唔會抱任何期望

佢一定好愛国啦

Edna好撚正

亞視化

李臻真係睇左廿年
希望冇奶共

梁家榮咪又係亞視

好似有少少奶 fb 有相講示威阻住佢生活

過左77台奶到出晒面喎, 全部節目係訪問高官同保皇派

屌佢之前訪問過鄧曱甴被人插到飛起。

同埋之前台灣通過同性婚姻合法化，佢講過：
小弟尊重同志爭取平權。
但好多人本身唔係同性戀者，更加同台灣冇乜關係，咁興奮做乜呢？
關你乜事呢？請問⋯

藍到仆街嘅閪電視成日見到佢。

再見then

李臻非常奶共

近兩三年，我都覺

唔好推啦

叫佢奶共臻

推